烏克蘭示威者有嘅係勇氣，我地有嘅係智力

身為全球平均IQ最高之一嘅地區，我地用集體智慧開發出新式社運抗爭模式，仲會隨形勢而變化，完全不需要刻意模仿烏克蘭抗爭者。

真 和平抗爭

又FF「智取」

會唔會打J得太早呢？

唔好打飛機
贏左先講自己高IQ

成地精

屌 打丁自high都等成功左先啦好嗎
成地精啦

謙虛啲，贏左先講。

人哋死咗幾多人？

香港有幾多人出嚟唔怕死先？

真 差佬平均IQ唔知有無50

講「智取論」既人, 通常都喺想否定勇武效用, 或搵借口唔衝 (想論證唔衝都有效云云)

最可笑既, 人地烏克蘭喺成功咗

但「智取論者」喺未成功, 就夠膽話自己唔需要學習人地

睇咗呢個post先講智取啦
根本兒登仔就係on9佔大多數

烏克蘭人民有民意基礎
就算武力都唔怕
我哋民意基礎唔夠

人哋有死人
我哋班黑警就住打 做唔到死人效果